陶傑昨《光明頂》神預測 出動解放軍便裝執磚

自星期一（11日）大三罷發起後，抗爭者除了用磚頭、雜物堵路，更用上磚頭、水泥築牆，儼如堡壘。民建聯議員葛珮帆及工聯會麥美娟昨日率先帶隊在荃灣清路障，今日更加有約60名解放軍駐港部隊步出軍營，清理浸大對開的路障。片段所見解放軍穿上軍綠色tee及短褲、沒有裝備，亦有人稱是解放軍，行動亦屬自發。

當香港人質疑解放軍是否可以私下執行任務之際，原來陶傑昨日已神預測解放軍會出動執磚，他昨日在商台節目《光明頂》預見這一幕，並說：「邊個話解放軍出軍營一定係你哋諗咁兇神惡煞、戴住豬嘴、淨係拎住枝槍，係咁手榴彈亂掃亂射？think outside the box，啱唔啱呀？你咁諗，因為你哋長期畀美國傳媒洗腦，話畀你哋聽64係解放軍出嚟殘暴鎮壓平民。」

他又分析道：「廿幾年嚟開放解放軍軍營出嚟與民同樂、畀啲中學生入去參觀、國慶出嚟表演，養兵千日用嚟做咩呢？黃曉明、彭于晏呢啲孔武有力嘅，梗係着緊緊地灰背心、一樣咁窄嘅軍褲，喺陽光之下，一身閃閃油令嘅肌肉，抹埋油最好啦，整隊人出嚟清理磚頭、雜物，全國直播，然後遠遠有班黑衫人羞愧有加，然後再將黑衫啲女友策反過嚟。」

其後他又正經分析說：「解放軍係出嚟係以救災嗰個類別，去全港嘅道路清理路障，當係天災。不過解放軍不帶武器，全部赤手空拳，畀你哋睇到係冇武器，因為解放軍救災係最叻。解放軍喺度搬嘢係有個阻嚇力嘅，相信喬裝人士好、黑衫軍好，都唔敢埋去挑釁。」陶傑更指出動解放軍好處是慳錢。

陶傑今日回覆《蘋果》，講到神預測翌日解放軍就出動，他說：「巧合啩，我噚晚講3部曲，而家第一步，佢哋一定要跟住做，先有效。解放軍出咗清路障，一定要提班後生仔、黑衣人，唔可以攻擊，呢樣好緊要，一定要佢哋知道。所以如果有人郁手，咁一定係臥底、係『鬼』。解放軍出咗，警察呢幾個月壓抑都可以舒緩，解放軍係好強大後援。跟住林鄭趁氣氛緩和，宣佈成立調查委員會，不過為咗唔令警察反感，可以喺監警會入面，成立小組有外國獨立人士，可以叫調查小組，最緊要有傳召證人權力。」

他又預計行動有緩和情況有幫助：「咁做可以救番嚟緊聖誕同農曆新年兩個節日，等個市況緩和，之後下半年林鄭同中央提出推出雙普選同23條立法，要咁做3部曲至有效。你話後生死咗咁多人點算？其實都冇辦法，只可以當佢哋為港犧牲，冇計得咁多。」問佢覺唔覺大陸抄橋有人聽佢節目，陶傑豪氣話：「哈哈，梗係啦，佢哋有人mon住聽。」

陶傑又講笑叫政府派錢：「條橋值500萬，如果真係收到，會捐畀年輕人。」

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

網上聽返琴晚光明頂講老解執磚拆局

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

志願軍這一名稱表示中國不是跟美國宣戰，是人民志願支援朝鮮。戰爭初期，這一名稱讓聯合國軍誤以為這不過是一隻小規模的志願者隊伍。

諗番當日，佢話619之後即刻撤回，交3，5個人出黎祭旗，影響仲少過7警

到而家咁樣大龍鳳收科，咁多血債，個人覺得好唏噓

中共點會比我地自由呀，局勢緩和、武力減弱反而對我地不利

出解放軍都好，我地目標無變，就係要攬炒，就係要令中共冇辦法有效管治香港。香港愈亂愈好。

睇到陶傑講 走左既兄弟就要做犧牲品

真係好心痛
好唔想呢個係事實

吐露港通返車即刻乘勝追擊, 再下一城
大膽到連老解都出黎

休息L

長期比美國洗腦

有好多鞋都無隻, 係國民黨軍打完東北d捉左既軍人來

一掉轉頭就俾後面d解放軍打死

推

Push

19才子天真咗d

可能換到的就係黑警落鑊，人權法案，提升武力，雖然可悲但唔應該放棄

民主國家必然係要經過一個漫長過程

我相信下次政府再做與民為敵的行為，第一步已經要應付汽油彈

冇撚野呀？

實有人出嚟話佢曲，麻煩解吓佢曲緊咩

網傳
注意:聽日下午三點 成班藍屍會去紅隧清理 佢地有機會會早集合. 請廣傳

肯定只係做第一步

後面乜都唔會有

網傳
注意:今晚10點有人上你屋企屌你老母
佢地有機會會早集合
請廣傳

睇通睇透

見招拆招 唔好放棄住

陶傑更指出動解放軍好處是慳錢。

完

點解唔可以攻擊要比機會佢地做show?

留名

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

你話後生死咗咁多人點算？其實都冇辦法，只可以當佢哋為港犧牲，冇計得咁多。

屌你老母

其實支那一早放風可以真普選
但一定要23條

因為佢底線係香港獨立

佢不嬲睇得好準

有講過可

有講過可以"真"普選咩?

果個警察部喺度好耐

係好難聽 佢只係講事實
咁唔係你覺得可以點？

因為一攻擊，就會引起更大嘅反感

一定唔會跟住黎做 如果最後有真普選我直播切柒

同意
當全香港不論黃藍都覺得夠了，無人再為死咗既人再做多D野既時候
你可以點

手足想中伏就請早到

Push.

網傳 手足請小心

注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳
source:

支那人面子最重要，要佢地認錯難過登月

根據基本法
任何解放軍離開軍營，執行任務
就算係得一個人、執走一口釘
已經違反基本法條文
唯一例外情況
就係應香港政府嘅主動要求
否則中共等同違憲

雖然港府仍未有出過半句聲
但而家畀人擺咗上枱
焗住一定要講係港府出動要求協助
但係佢哋知唔知老解會出嚟？
好大機會係唔知
否則呢兩日張建宗講咗咁多廢話
但係半句hints 都冇提過
冇做過期望管理
成件事唔合理
所以唯一解釋，就係去到張建宗呢個位
都係今日先被通知
港府響中共眼中
無能到做咗都懶得同佢解釋

你話後生死咗咁多人點算？其實都冇辦法，只可以當佢哋為港犧牲，冇計得咁多。

收皮啦垃圾
前幾日啲光明頂全部維穩

其實政府無晒計, 真係聽才子講都唔出奇

真係珍惜後生仔既得燒山同劉細良
19將才智用喺幫對家出橋上
令後生仔白白犧牲
正仆街

831

香港人，請投香港人一票！

同埋19係講要香港政府要求, 唔係自發出黎
宜家根本違反基本法

算啦19可能都係想搵樣野令後生仔冷靜落黎用下腦
唔該大家將出動解放軍煲大佢
仲有唔該幫手推post

請香港人正視五毛網軍帶緊既最危險既風向

唔會
未有真普選都唔會妥協

成段嘢最難接受呢句.

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

撤係無問題

當初五個告暴動都告唔成啦

成班無腦愛面子害死香港人

唯獨係無計得咁多令人反感，為香港犧牲係事實，所以先唔可以停

陶傑有無扇左佢地一獲
成堆無香港身份證無入境程序既人周圍行 有無問題

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

佢講姐
你估佢唔知匪共唔會跟佢咁做咩

我接受唔到緩和

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

陶傑引清兵入關 必遭天遣

可以點算

解放軍今次贏哂形象

想太多了，你睇吓四中全會，連「港人治港高度自治」都唔提，仲要話中央政府「依法管治香港」，你就知而家甴近平連831嘅假普選都唔會比你
如果今次贏唔到，變新疆係必然嘅事實，冇第二條路可以行